有幾多人同事個仔囡啱啱喺外國返黎，係屋企隔離緊14日，但自己日日正常返工

你個仔囡中，大家一齊陪你攪炒？